友人：收皮啦你

講親都會dead咗 應該答咩好

收皮啦你

屌你老母

嗱 我唔準你咁講

你又會咁調皮都有既

即刻除褲

我收左皮啦一早！